力天終於上市啦

新股市場踏入旺季，除了華夏視聽準備於本季內上市，再有影視業務公司於本季內上市。市場消息指，內地電視劇發行公司力天影業於已通過上市聆訊，並計劃於最快於下周（6月9日）招股。

公司的業務主要為：自製及買斷電視劇播映權許可、出售電視劇劇本、擔任電視系列劇播映權的發行代理、投資由集團擔任非執行製片人的電視劇。

阿添